其實武漢肺炎仲未有支爆feel 除非加個超級自然災害（eg地震 水災 旱災）

入嚟許願加速支爆

可能就快

爆返條三峽大壩先啦

可能有但睇唔到。。

求爆

到時水泡都缺貨

最緊要北京同上海出事

加四川大地震。

唔死，但一定會重傷。
本身貿易戰已經放緊血。

水霸

順便搞掂埋牛屎白衫

到時游泳班炒價10000一堂

牙買加發生強烈地震
2020-01-29 HKT 04:01

牙買加發生強烈地震
美國地質調查局錄得，牙買加發生7.3級地震。

本港天文台亦錄得強震強度有7.6級，震央位於蒙特哥貝之西北約140公里。

2020

冇錯 一直覺得武漢肺炎係大件事
但要去到支爆又吹得太大
加個超級自然災害 再黎多個核電站大爆炸應該差唔多
當然仲要老美唔放支共一馬 照收2000億美金

肺炎起碼令全中國gdp倒跌10%

新年願望 願世界和平 消滅支那

第二輪貿易戰呢？

大地震

中國官方數據升6%

你覺得呢幾年唔係跌緊咩? 跌左100%都唔怕
反正有14億支奴 等10億窮奴再窮D 7天工作日日做20小時
去養北上廣深果4億高等支奴 個國家政權依然穩如泰山

冇錯 抗病期間做左價值幾十億口罩 又係GDP黎